大家有冇留意呂布同泥馬準備開拖？

驚聽日買唔到花生食

已經好多人幫泥馬R.A.P

講波佬終於都畀人拉落場

聽日六點先開拖等到頸都長

開左波啦！ 大家花生食成點？